依家應該推全民口罩日！！！

武漢單野係大家推全民口罩日好機會
一齊防沙士！！！你我有責推動防疫工作
見到多左好多人帶口罩

戴左，多左人戴

戴左 唔係好見人戴

6月戴口罩 戴到依家
出街真係好少見人有戴口罩

戴左 但成條街見唔到有人戴

係

有不明來歷嘅變種病毒

眼見今日多咗少少人戴口罩
但係都係少人戴
真係要提高警覺

為保護自己一定要戴

生命安全問題，記得戴口罩

成車都得一兩個人戴口罩
終國公報得 一定唔只咁少感染者啦
真係唔怕死

帶左，而樣唔洗推都有人做啦

等車，巴士上，公司附近都唔見有人載

戴

戴左 條街廢老仲多過後生戴

屯門成架巴士啲人都咳

啲人真係唔怕死
巴士啲阿叔狂咳

推乜鳩呀, 係時候要清洗下d賤種基因
橫點都係老野死得易

佢地自知自己高危

戴左 好似好少人戴

港豬老豆老母都戴了

有戴
見到今日比之前多咗人戴

已帶 有人帶

同啲廢老搭巴士一定要戴
嚟近新年仲大鍋

已戴

直頭口罩都賣晒